{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노벨 변산 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 待機予約商品の場合、予約が完了したら別途予約番号をお知らせします。 予約が不可能な場合はメールでご案内し、決済した金額は全額払い戻されます。 2泊以上の予約の場合は、それぞれ1泊ずつ予約を行ってください。 オーシャンプレイは11月6日から11月19日まで休場となります。 朝食ビュッフェの利用時間が変更され、07:30から10:00まで入場可能で、09:30までは締め切りです。 チェックインは15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 もし22時以降に入室される場合は、事前にホテルフロントまでご連絡ください。 青少年保護法に基づき、未成年者の保護者同伴がない場合は入室が不可能で、満19歳未満の未成年者は保護者の同意または同行時のみ宿泊が可能です。 4月1日からは人数超過料や寝具追加料金などの客室追加料金が変更される予定です。 追加人数1人当たり11,000ウォンの料金が加算され、寝具の追加1つ当たり25,000ウォンの料金が加算されます。 客室利用の追加料金は当日のみお支払いでき、人数を超えると客室の最大定員を超えてはならず、追加可能な客室のみご利用いただけます。 客室内ではバーナー、鉄板、電気グリルなどの火気用品の使用が禁止されています。 追加費用は現場で決済され、駐車場の状況によって運営上の変更がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "待機予約商品の場合、予約番号はいつ知らせてもらえますか？",
            "answer": "待機予約商品の場合、予約が完了したら別途予約番号をお知らせします。"
        },
        {
            "question": "2泊以上の予約をする場合、どのように予約すればいいですか？",
            "answer": "2泊以上の予約の場合は、それぞれ1泊ずつ予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "オーシャンプレイの休場期間はいつですか？",
            "answer": "オーシャンプレイは11月6日から11月19日まで休場となります。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "朝食ビュッフェの利用時間が変更され、07:30から10:00まで入場可能で、09:30までは締め切りです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "青少年保護法に基づき、未成年者の保護者同伴がない場合は入室が不可能で、満19歳未満の未成年者は保護者の同意または同行時のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室追加料金について教えてください。",
            "answer": "4月1日からは人数超過料や寝具追加料金などの客室追加料金が変更される予定です。追加人数1人当たり11,000ウォンの料金が加算され、寝具の追加1つ当たり25,000ウォンの料金が加算されます。客室利用の追加料金は当日のみお支払いでき、人数を超えると客室の最大定員を超えてはならず、追加可能な客室のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での火気用品の使用はできますか？",
            "answer": "客室内ではバーナー、鉄板、電気グリルなどの火気用品の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用の支払い方法はありますか？",
            "answer": "追加費用は現場で決済され、駐車場の状況によって運営上の変更がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 558
    }
}